紅人榜得返呀JOE?

咩台

單機模式?

app

女夜鬼呢？

第二名唔過50
之後仲要單位數

牙joe ho ball

早洩終於贏番次

牙joe

咁仲係唔係紅人榜

牙joe又然

一鍵留名

羸返高登

"紅人'榜

🙈

屹立不倒

駁唔到

岩晒井狗

早洩要贏 高登要輸

thx joe

紅人ceo

果邊狗都唔屌

好叻叻呀

渣ga

臨訓都有野笑

Joe登極樂

林早洩登上APP台紅人榜榜首，或許高登成為大贏家。